中共出手救市

恒指爆升770點

晨早預料到
中共推國安法後
外資撤，中資入
結果股市唔跌
但洗晒牌
變晒中資

香港只佔中共 3% GDP
香港股票市場相等於全中國6個月GDP
對中共政府來講要救市唔難

真正回歸不遠了

中資進駐香港後
當中資佔香港80%市場
就唔會再理反對聲音
重啟逃犯條例，23條，國民教育，
信貸記錄及刑事記錄互通，
社會信用評分制

今日外資入 中資沽貨啵Ching

但支共高價買入後d貨邊個接
港幣一收皮咪即係買左幾千億支幣廢紙？

外資咪又係中資，平時喺國際市場投資依家中共吹雞當然要歸位

-1400
+22
+400
+700
---------
=